【-6唔計】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXC

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

Leno反應快

c治應該失左

ok

靚救

老啦

leno接d傳中波冇得再廢

AMN

好撚廢隊波
波都未搓到

阿叔係想點

冇屌kasin

贊仔上啦
雙叔都唔掂

咪撚打3中堅 完全控唔到個波

He屌住睇

邊條友 唔開po

其實真係焗住 右閘冇一隻掂

對面啲逼搶仲有效率過阿狗

好撚廢隊波

牙叔替工嚟㗎咋 算係咁喇

左右閘都廢到
寧願兩邊都40m轟隻好閘返黎

出哨牙蘇啦

係咪幫緊人地起機 控球權完全係人地道

拿卡痴得靚到

雙防中消失左咁

哈多士都係後場逼到你

奧斯爾做錯咗啲咩

我個ozil呢dllm

講真出得343打弱隊就預左少攻勢嫁啦

AMN係咪要柒到失球先開心???

羸波都係第6

比佢踢中場既話仲死得多人

愛狗出你契仔 控下個波啦

其實mk keep到今場咁係岩用過奧燒

但兩條友一擔擔咁唔穩定

細梅打埋左閘

根本三中堅問題
中場冇人轉守為攻

畀對面壓住嚟踢

咁早場都睇到眼訓

奧燒唔廢嗰陣世一攻中 咪撚反

amn交波永遠唔望人 求其一腳

上半季就踢下半場 下半季就下半場都唔踢

-6羸波大法

冇人hold 波派牌 中場斷開左

咪玩啦ching

愛狗中場都唔撚打
攻中

係冇人用先推佢上嚟啫

d波要兩閘上
但兩閘波都唔撚識扭

出埃及把撚咩

過唔到半場咁既

睇左細爆咁耐 睇唔出佢既長處係邊撚度

好多名宿吹奏佢

拿卡好似啲毒撚咁成日畀人恰
恰完唔敢出聲頭dup dup咁走

三防中

有一兩下長波
其實都係比愛狗擺上台
係我眼中rabiot都係呢d範範有d但又唔勁既球員

換埃及仔出黎托

收拖

換拖

AMN後場一掂波都嚇撚死人

其實哈多士係輸人腳

出dso好鳩過啦

對面領隊仲識用有個人能力既人

其實佢防守workrate 係幾好 但d decision making 真係幾差

好多爆炸頭

愛蛇想守到完場

愛狗係咪傻撚左

拖抖下
留力歐霸

所以keep住兩個其實好on9,留一個就夠,
所以愛sir想清走高薪臭燒根本好合理

似

換乜鳩埃及佬

佢個頭

如果頂到到完場 俾拖仔抖下係好事
不過首先

俾佢抖下啦

爭食

愛蛇覺得2-0好穩陣?

拖22連個段谷爆左

一陣d so <> iwobi / mk

對白俄野都要出拖就食屎啦

愛蛇想失波了

讚細爆嗰啲係話佢有膽色夠冷靜 某程度上我都同意 佢拎波冇慌失失咁都夠膽推進 但決定真係甚差

屌

出dso 未

愛狗唔知諗緊乜

埃及仔爭食屌

爭到唔入

laca

傻9

埃及爭乜春呀

係咁上下架啦
睇多一兩年啦

都估到啦唔係換邊個

好撚柒

收檔啦laca撚有頭鎚咩

Diu
Btw kola出波真係幾好J

呢球埃及個位好過laca 啦

唔關拿事啦 埃及壓住拿卡頂

埃及個位擺明好過拿卡
屌乜7

唔打喇痢狗又炒三粒

其實佢個頭幾勁 入馬體嗰球

我唔反對佢出嚟主要做防務
但派牌要用腦果啲就不了

龍都唔中
唔屌得?

k6 motm

果球跳得勁撚高

有時都ok既講真 不過未致於場場正選

埃及佬真係食屎啦屌

埃及向前食曬個力 laca 向後 一定係埃及去啦

佢上場好似傳得最好個位

成場唔做野 = 夠冷靜
同樣擺係埃及度 = 英冠料
又學到野

英超第一球都係頭鎚

埃及又覺得佢後上衝上黎個勢好

Laca有後眼？ 仲要壓自己友

其實而家係拔苗助長
買大細咁買 一係變勁 一係就好易迷失

咪又係頂落地

有耳仔咪識讓囉

屌你老母喇 下半場冇過過半場咁滯

埃及你交咩撚波啊

2&b

MK今日既積極性要讚下

牙叔真係

埃及仔出黎同細爆鬥廢

其實佢有時拎住個波都好似有d迷唔知點俾好咁，諗左幾秒先橫傳

愛蛇又尻嗌乜春

下半場34%控球

66% 榜尾...

成條中場真係好撚廢 冇人會幫到手運個波上前面 下下都中間斷

3x% possesion

我情願睇細爆

西波

阿對前場緊逼好難打

係 佢真係唔夠穩定
好態果時 佢本身又中意上腳 咁咪覺得佢sharp囉
佢一唔好態又要上腳咪仆街囉

差啲豬

Xhaka的重要性

𡃁仔心雄想成日一下劏穿 但埃及拎住波好似拎炸彈咁

以為入左

轉左愛狗之後d波真係totally no to watch

咁都唔入 dum心口

出 d so 未

打3中堅反而比人攻得更多

呢對中場應該係阿仙奴有史以黎最廢既中場

鍾意雲加波

雲加起碼有彈彈球 愛蛇成日都尻斬

iwobi你做乜春

射乜撚野呀屌你老母伊禾比

禾比...

不嬲都咁廢。。

冇人幫兩邊造個波上去

屌你老母 笑撚死我

呃晒全球人

嘩 射廣告牌

又屙尿射球

和B呢下笑死人

愛蛇波要打順景+人地縮後俾你猜先易踢
人地一逼就收皮

禾比又搞笑

唉2&b
屌到無氣

2和b

搞笑型球員

禾比仲搞笑過黑碧

佢射波一向無力

幾年前就中場勁前鋒廢
而家就掉撚轉

空中轉體兩周半

全靠禾比搞下笑先冇訓

2和B呢D球員真係其他球隊好小見
好有喜感

好難廢得過依條中場 普巴一頂二有餘

iwobi

拿卡屌鳩牙叔

25b..

真係好搞笑 無乜幾多個可以睇波睇到開心

正常發揮

睇2和b笑到好辛苦

好岩阿仙奴

唉

2和B又浪費黃金機會

其實正常 防線擺後左 中場自然唔夠搶 但其實對面入肉既攻勢唔多 某程度戰術都算成功
幾球危危乎都係因為自己友派膠

係真係唔多好睇

禾b要就翻右腳

屌你伊禾比，想射人大細龍

dllm iwobi

屌啦星 睇秕睇到笑左出黎

跑得快過c朗

俾禾b都知唔會入

你老味用DSO換撚左條垃圾2&B啦

屌你老母 左右兩邊任你射 你去個龍到

想睇dso條垃圾呀

IWOBI 唔係-6 基本上射親D波都唔會入

埃及+細爆簡直世界級

埃及仔 係咪向學界控球致敬

mk

mk…

買足一個月都唔諗住換落場

屌 成班都搞笑球員黎

mk攰啦

廢撚到我踢都勁過佢

Mk

屌
又ON9冼腳

mk好波

雲加教左20年有冇攻擊線廢過今場

有無空中轉體怒射廣告牌gif

都諗住起身叫…點知你仆街…

輪住搞笑

唔講唔覺，一講又真係好似

MK爆完了 要換

埃及仔真係廢物黎

拍緊笑片？

leno好廢 拍翻中間

分分鐘都有野笑

屌你老味 呢隊野係咪出黎搞笑

睇mk炒唔識笑 睇禾比炒會笑出聲

禁區係咪有結界

個個一到禁區就食撚屎咁

你地話悶嘛

呢幾分鐘笑撚死

呢場跣左幾多次

可以出Dso一齊笑未

球波都唔易救 有啲飄

依家就好似有兩個埃及仔在場咁

換d so 未

拿卡心諗：左右都咁柒

成隊都垃圾黎

做乜撚野

差d失埋

2&B 同 AMN, 係MK做波下易搵食
明白對手係英冠料

in dso out mk la diu

大帝=扮湯遠柱射近柱
大麻=fake遠柱射中間

笑料足球

有冇人好掛住卡叔同路斯基

禾比真係笑匠嚟

這是正式錄用的球員嗎

下半場真係又創新低
今季最西既波

賀歲足球

而家兩翼咁多位 2b mk又搞完笑 仲唔係dso征服球迷嘅時候

岩岩陳炳安話iwobi係機會主義者，笑撚死

換走你啦

呢d 時間都唔整多粒

屌 icup仔 又撞自己友

浪費機會主義者

換dso出黎玩下啦

細爆俾人撚

星爺接班人

我笑撚左出聲

埃及廢撚到閪

慢到 人地踢左70分鐘都追唔到

隻公仔好嬲

同拿卡爭頂都算
頭先係中場無人逼第一腳都攞唔好 跟住爭頂頂唔到 再犯埋規 on99

對面出左吉祥物

路斯基

細爆又比人撚到

d蘇熱身未

又出黎柒10分鐘

Iwobi 係咪玩野

一直熱緊

上場就趕住出dso 今場又唔出

好心禾比唔好跑啦 又唔係特別快

埃及仔出黎冇腳好波
唔明點解有人話佢好用

2和b爆到攰啦

進攻班仆街個個都求其一腳

K6

呢隊咁嘅波

睇水貨時間

條友由開波第一秒就開始瘋狂屌柒伊禾比

換人未

仲唔換

每場踢少兩個中場咁

d蘇出了
mk out

LENO呢球其實係送禮

張伯斯下年返嚟完美取代佢啦 配唔起4號

今場勁到

前面三件hea到

好靚仔

2&b底線傳底

又可以睇d so搞笑

agger

幫阿巢利申 阿狗黎

喂呀
真係超廢下半場

冇人去 得2禾比9跑

建議你睇下富咸啲波先

k6呢幾場真係幾好

k6呢幾場打得唔錯

唔換走阿叔?

Kos真係carry晒阿狗防線

點指兵兵果邊好似話佢係氣袋好好用好勁

老老豆豆
huddersfield 打一個後防都得

d 反擊全部搞笑

成條後防得佢表現最似樣

其實係

依個係熟悉嘅k6

雖然wobi 好搞笑 但佢去到依家都仲段段有

K6今場

K6轉左髮型同穩定左

d蘇除左一個頭鎚傳波之外
好似無用過對腳掂波

9跑

DSO初試攻中位

回防真係得k6係到

廢到咁點敢比佢

啞仔傷果幾個月去左進修演技？

另一件失左蹤

Leno out
喂喂喂 叫你躝呀 唔係走出去欄波呀 想比人射穿咪出聲囉

唔係踢緊右翼咩？

我意思係 大家都係坐 搵個hg坐仲好

化骨綿掌

呢場波打到好似街場

差啲又無clean shit

細梅有乜用？

點解對面啲攻勢入肉過我地 但係都入唔到一球

差啲收皮

冇撚用

細梅

對榜尾都踢到咁

好彩對面啲攻擊球員真係柒

唔係點拎榜尾 兌換機會既把握力差到

d蘇=靚仔版埃及
啲波唔識向前踢

西波真可愛西波

封又封唔到 回防又永遠無影

take care of the values of the club. 無晒beautiful football
得鳩斬分邊

拿卡打正前勁過羊啦

隊長一個人撐住條後防咁款

laca控到 永遠無一個近d 既人交

佢最大問題係d意識 其實佢技術ok 老老豆豆仲有進步空間

又話鐘意9扭既

拿卡屌9 細梅

修正之鬼

山狗開無雙果時又有幾beautiful呀？一早冇左啦

我都屌。。。

起碼hold到兩下波

舉手帝

d蘇啲波唔夠膽去
好小心
打翼打到唔敢扭

搞笑佢直頭世界級啦

差d無cs

差啲輸

差d收皮

爭啲輸
有我夢護空門

收嗲啦，成家都斷腳死啦

借個假蘇亞雷斯都唔知做乜9

細梅？

究竟一場要講幾多次差d輸

阿叔走啦

夢遺

屌你老母 次次leno出迎都睇到差d心臟病

Cls 防線

好廢...

你同邊個講牙
禾block左

屌你老味呀 細梅

細梅世界級廢

冇左托拉拿比人攻到痴線

好睇過賀歲片

得個人多有撚用咩

換撚左去啦 leno 無d沉著 驚驚青青咁

成班瘋狂派膠 唔輸真係幾好命

睇左陣 拎左幾腳波都係回後
無扭過 無嘗試過人

傳球成功率幾多%?

D so 又0 表現

iwobi dllm 又搞笑

又係伊禾比

呢個真

原來係細梅踏翻比leno

禾比隻左腳廢撚到

Iwobi 我求下你 ...

長遠都係佢，當交下學費

秕我屌你老母

射定傳

d.So 冇波掂 唔知佢係到做乜
見到佢都尷尬

下半場閪撚到呢

Dklm

伊禾比

屌你咩禾比，下下自己射

IWOBI 同細爆呢D 垃圾 場場打90分鐘
笑撚死

Gg

依種放棄中場打法真係無眼睇 仲話打歐聯

對榜尾都教到咁... 愛狗走啦

禾比out?

其實2&b 點解可以踢到職業足球？

淨係睇左下半
禾b完全係

兩場都打垃圾時間，咩能力都show唔到

有幾腳波既
不過無突破係真
衰撚過mk 我燒 大麻
啲波下下向橫向後

生銹

岩岩dso空左 坦克唔傳佢

場波水平低到英甲咁

其實有，但做下串連作用唔大

岩岩果球佢空位但禾比躂q

Willock

換馬夫出黎吸下經好過啦

個位一攞就射得

細梅想用手接

嗰個配合D So做得幾好

屌你老母柒少陣啦
2&b

dso下下都回後，晒氣

agger 唔想見到走場狗

得d so 一個現位

大麻out wilock in

終於唔使睇2&b

同預期差唔多

係巴踢升控球

啲手足話細梅勁過馬伕牙
真係得啖笑
而家踢到咁都仲話好過馬伕

但閘位 尤其右閘兵源不足真係好難搞
踢四後又驚左右閘瘋狂俾人爆

Mk未換走之前咪得mk現位

仲有laca, 得呢兩個

今場合格k6 Mk laca

Iwobi終於out

leno腳法好？

Iwobi 連入個球都喜感十足

西到完場

Nk出黎玩了

唔等於我接受到而家愛狗可以踢西波

willock黎

Willock黎

?

wilock呀
唔係黑鳩廢鋒

細梅得啖笑

睇錯sor

小兒麻痺射球

笑甚麼，食屎啦愛狗

波都控唔好
下半場極消極
清完波就一腳踢上去

場場咁樣踢條撚

愛狗真係食屎大

歐霸最盡去到8強

細梅打右閘好撚過啦3 中堅 中場輸到連榜尾都控唔住

Agger, 所以雲加踢西波都躝撚左了

16咋

終於明點解教PSG都拎唔到聯賽

領先緊就唔洗咁進攻型

今季冇比狗
真係成季都係睇三中堅

淨係識打交 屌你老母

愛狗兵源足個陣d 控球都係唔好睇

DSO咁既表現有排都唔會有正選, 有得打20分鐘算唔錯

睇下今場哈多士點打，就可以ko阿狗，哈多士係射波質素差先輸

無論中場或邊線 條防線都形同虛設

First away clean sheet in this season

失波比人打反咪冇人買佢, 大趺價

都係創舉黎

好眼訓呀睇到

有燒都叫中間彈幾腳 對李城果場

懷念比狗

細梅做乜鳩

咁樣都傳失

速率太快 冇乜組織 以前爺爺時代好中意派牌機 eg 迪達子 渣卡 同中堅對猜 等d人慢慢走位走上去 而家係另一個極端 瘋狂直線 過頭波急攻 但成日結果比番個波對面

走場狗快撚啲死啦

Hogg is dog

細梅發夠波溫未

唔好講彈唔彈彈波
起碼多啲波係向前到腳

沙夏原來又入

契仔喎 點會冇
過多一兩場大家有排受

對廢柴都有交打 阿仙奴呀阿仙奴

個場成個上半場都西西地 總之一定唔係好睇 唔係好似以前咁猜住

走場踢右閘算喇 呀叔不了

細梅d 腳下功夫真係cls

細梅真係好垃圾

鏟蛇又

拖係抖下咋麻, 唔係傷呀可?

？

咁撚樣都要失

笑撚死

都係要失波

廢撚到球球都斷欖

無cs
平安鐘了

都係無clean shit

Wow

哈多士降班，老師又中！！

屌你老母好撚廢呀

cs

屌 咁都要失波

坦入了！

咩話！！！！？？？？？

？_？

燈

又冇cs

Leno又無cs

又冇左喇on9仔

Fuck

坦克肉酸到

假波!
坦克自己射入

愛狗咁都接受到先好笑

坦克

屌你老母 幾時先有cs呀

垃撚圾

Kola老烏

好撚on9 唔失波係咪會死？

愛狗躝

3 中堅都係湯穿

見比leno出迎=含得

屌你呢隊垃圾....躝啦
踢緊乜

still no clean sheet

笑片黎？

又幫人起機 唔知幾多分鐘無入過波既球隊

Own goal ?

k31靚執雞

Leno堅廢

又係走場狗果邊
hahahahahhaha

係咪點都唔會有clean sheet

呢隊波真係笑撚死人

廢撚到 點搞

Own goal

好笑過賀歲片

D so唔撚傳

LENO真係幾廢下唔係講笑
希望一季之後可以成才

後防廢到

呢樣真

成場西波

假波到呢

埃及+細爆 = 中場零防守

買晒1:3 1:4 1:5
都預左隊垃圾實比人入
點知前便都入唔到

真係笑撚左出黎

呢隊波真係痴撚線

平安鐘

個後防性感到咁無計啦
佢今場救左好多次

真係似假波
坦克唔似係想解圍

埃及真係趁早賣...

以前睇阿狗唔會覺得眼瞓即使0345都好
愛sir上臺後，睇半場都差d瞓著

前鋒搶點咁

埃及真係好撚廢 完全0作用 個頭又on9

垃圾廢波廢人廢教練

望就望papa快d番來

嚇一嚇

西波一場

Yes

愛狗走啦

無人想要

對面26場拎得11分

學界水平

對榜尾都要失
呢隊波真係好撚搞笑

屌，班友真係踢假波咁

愛狗走啦dllm

Tap in撞入去 痴撚線

成場波技術含量低到

場波好搞笑啵

柒下柒下又一場

人地八場半冇入波喇屌

又廢又悶 球球都斷打唔到反擊 比人壓住攻

隊波無錢 唯有踢假波

kola個下真係幾鬼

我懷疑你睇果隊係咪阿狗...

以前夜半西波呢個名流架？

賽前有人話哈多士8個半鐘未入過波

大麻比呢條垃圾浪費左幾多機會
點解雲加同愛sir都咁鍾意用佢

當笑片睇既話都ok

贏得西，都要屌。

個丹蘇睇落好廢

＆B入嗰球好喜感囉

愛狗真係要仆街死

有papa都冇用 條中場輸哂

幾百分鐘入唔到波既哈多士都開到齋 條防線究竟幾撚廢?

實比人查
呢球唔撚係解圍黎
我夢都仲可以扮下野踢唔中
坦果下係射波制黎

唔踢得 含得

唔係講笑，雲加last一季啲深夜西波都好悶

無乜入鏡, 入鏡都做錯決定咁

柒住咁贏

因為佢真係做到其他人做唔到既野
但係其他方面廢撚到戇鳩

閪波

下半場換左拖好似成條中場無左咁...
細爆d比波係ok 不過防守廢到
埃及就賣左佢算啦 可唔可以唔好咁對件4號

愛狗仆街死

平心而論 馬伕踢得果幾場 經驗一定唔夠 波底 路數唔夠好 依加黎講實際作用 邊個好啲 好難講

但佢硬件好好 又高又大隻 速度又快

走場狗踢左咁多季 個上限已經到左 重要成日派膠 根本上唔到一線

馬伕值得上一線 踢走走場狗

一來佢態好果時係ok ge
二來唔用佢仲有邊個踢翼？

真係好撚假 伸隻腳督一下 唔知想點

你指搞笑果方面？

宜家係差不多場場閪波
奧燒歐霸冷靜tick過龍嗰下嘩醒咗老豆老母

好睇過雲sir啲鳩猜足球
當笑片睇嘅話

場場都幫啲下遊起機
今場人地8場無波入又比人入
早2場又話好多場無入又係比人入
愛狗做肉便器真係岩晒

真係好鬼架 對榜尾馬會都係開讓半一就知

淨係今場都可以剪到個搞笑精華出黎

呀叔d鳩扭真係唔講得笑

26場聯賽 4場 clean sheet

2&b已經係陣中最好既翼

Our first away win in the league since November.

我個-1比坦克一腳射撚爆...WIN錢變輸錢都算....
成個下半埸踢到不知所謂....好似睇緊2隊英冠咁...愛狗打隊包尾都咁撚樣去死啦

冇XHAKA真係唔掂

成個下半場見親佢傳波都失

佢岩打中場多d 翼真係太搞笑

基本上今場得兩三個球員正常

拿卡
mk
k6

冇喇

岩呀死撚左佢就岩

林狗準備正評

得啖笑

今晚d波好撚鬼，多仔狼堡

真.跑狗

英甲仔已經係最好 加埋4+29依條中場 睇死人

呢場個表現連英超中遊都不如
好似同哈多士爭護級咁

LMAO一個不能少
屌你老母愛狗

反應快 落地快

但手法唔正宗 成日撲返去禁區比人汁雞
接高波就完全唔掂

希望佢改到

成隊踢緊乜撚野

中場中個兩件 閘位推個波上去又唔幫 守波企埋一齊求其迫兩下做下樣就算

Tap in勁過羊

屌我睇到呆左...一腳抽入去..射波咁撚樣咩解圍黎 咁樣嘔番D錢出黎

但佢d預判真係好撚差⋯

大家係想型住咁輸定係想柒住咁贏？

無啦 玩埋今季炒愛狗 唔掂就係唔掂
無謂比多100m 佢玩

D so同 我燒
揀邊個

細爆

型住贏

愛狗兩樣都無

出迎嚇死人

邊有撲波會拍出小禁區
一係接實 一係射落底線 一係大力拍出去
佢啲手法真係差囉

又要去到臨尾都要搬番個平安鐘出黎先肯收手

柒住輸

Cg好太多

贏波wo

cg全盛最勁龍喎大佬

下半場呀叔同禾b搞笑足十幾分鐘

唔係一早3粒使乜咁辛苦

一個跑快啲 但決定錯同冇影
一個跑慢啲 但決定啱同冇影
但d so隻冇影真係冇影
臭燒係慢跑啲人話佢冇影
咁簡邊個

當年爺爺想送走細梅,
比班情緒化既球迷阻撓,
結果賣唔走

唔貪心 禾比有以前拿斯利既8成既技術都夠

爺爺好啲

我唔介意場場柒住贏，好過beautiful football但輸

原來球迷有話事權

果時真係唔賣得
因為陣中冇中堅用
仲要deadline賣

邊撚到好d 啊？
上年強隊又贏少d, 分又少d

以前3粒睇到個勢係明食你
依家2粒都仲可以比人食比輸返粒

成日睇佢久唔久走場真係好撚慘

好睇d 得唔得

唔係掛
未睇過4：4咩

又唔好咁講
平安鐘以前不嬲玩開

4比0都可以俾人追和

再次證明xhaka同ozil好撚重要，中前場亂到7彩

你失憶

屌燒個啲真係印象流
燒成日現位 一岀佢對方一定重點守佢
令到隊友會有多啲空位
佢跑動數據一啲都唔差
愛蛇你咪撚再搞鳩佢啦

手足你係咪間歇性失憶？

呀叔可唔可以唔好扭波

真係打街場咩⋯⋯

愛蛇仲有少少尊嚴就自己辭職比第二個教啦 屌你老母

Dso依舊係垃撚圾，完全無作用，咁我不如唔好借，用saka仲好

辭職搵少好多
愛狗係等炒咁款

希望下場拖囝抖夠 殺卡 羊 出番
應該會好好多

講真DSO係勁既人地會借比你???

愛狗真係收檔啦，完全無form

同意 用自己青訓好過

我淨係想見我燒正選出場踢80分鐘

可以睇多兩場先既
話曬啱啱黎英超，同埋今場入替個陣都收油咁濟
本身個陣都天殘地缺

其實都係無前4,有咩所謂
隻死貓爺爺又同你食埋 搵番啲錢都好
當然你可以話事後孔明

今場有球人地斬入黎 明明中堅頂就得 佢跑出黎打空氣

有 負6入兩球，然後死守到尾

其實真係唔使睇，佢之前踢咁多隊都係無表現

咪玩啦大佬
咁早拉佢地上黎 咪又係好似以前咁 玩死佢地

丁D so仲弱智過迷愛

我認衰呢樣
但呢場哈仔無論射門次數
射正次數 角球 傳球次數 傳球成功次數
持球率都高阿 我真係唔知邊隊係中遊
邊隊先係榜尾

對榜尾都咁，咪睇下仲贏到幾多場
上得返前四我帶到撐愛又點話

射咗2m落海

當時暴動咁滯
賣完加比爾再話賣細梅

我都有屌鬼

但賣完中堅真係無人用

後備入替根本無問題，一定好過dso，反而好似細爆咁出發先易收皮

最後比隻反雲狗撚走

無撚有錯

佢唔駛同你客氣,佢理得你死,
佢唔會好似雲加咁幫人擋

唯一一樣positive 係拎3分
柒住贏好過柒住輸

反應快 落地快
其實呢D野對咁高級既龍門係好基本既野
leno真係成日撲d波出黎又唔係撲出街
仲要成日垃圾出迎

老實講青訓冇一個夠班拉上黎⋯

下個月咪比你柒住輸

當年咪又係咁
塞曬成堆青訓落後備 ，結果都無屌到仆街

好啦，到真係出佢地
成班根本未ready, 交唔到貨
有壓力下咪遲早俾你地屌屎忽咁屌
到時又屌 點解唔借翼

Saka絕對夠，阿仙奴好缺依種元素嘅球員

用青訓唔撚會屌，你借dso就真係要屌啦

踢法仲係粗糙

雲爺爺做得最錯嘅嘢應該係冇留低格拿比
如果唔係宜家閪洗睇愛狗鳩出

愛狗真係on9，
岀晒工兵話要機動，
點知守又守唔到，攻又得大腳踢上去
阿狗條中場咁撚靚都唔識用

要泊巴士打防反我搵摩狗教算啦，起碼識點用燒打反擊

愛狗套進攻廢到
淨係識靠兩邊閘同翼傳中呢招
右邊冇左比比鳥已經廢晒條右路
左路禾b又廢
中場中就兩隻工兵都唔洗望可以點攻

攻又廢守又垃圾 打閪咩

留咗都係同燒一齊坐bench

3季貨
阿記冇人識玩政治波應該有4、5季貨
但摸lin唔識賺錢所以out

都啱 愛狗咁中意用自己友

粗糙唔係問題，最重要功能性強過dso

sorry我唔係好同意
dso點衰都好技術作用一定好過所有青訓

問題係你有ozil，dso依類型係多餘

Saka吹到咁大？

依家一換d so 我都好留意佢踢成點
今場同上場一樣唔見人
但都有6腳傳波嘅

如果你有睇過dso唔會講得出依句

懷念xhaka

折墮到要懷念xhaka

踢法唔似積極攞波連接中場
又唔似自己會係邊突破
都唔知踢乜

有ozil唔用用人地棄將dso
阿仙奴

叫愛狗玩下fifa啦

唔到你唔折墮 中場中踢左d乜出黎

事實証明xhaka先係真核

阿叔打成點

細爆踢underdog幾好用，但係對弱隊始終都係沙加穩陣

Xhaka 不嬲都係有人逗住就分波傳波乜都有
屌睇吓今場班中場中踢成點

所以一直都講沙拖燒是最好的

愛狗政治

沙拖燒加隻右翼即刻ok啦
羊拿tap in

今場對榜尾傳球成功率得72%

笑死 對12分榜尾踢到咁樣

underdog -6偷雞

燒做乜後備都冇

屌你老母東網des口試咁

阿仙奴就係咁on9，你要賣都比人驗下貨，成日自然流失，其實嗰度蝕唔少轉會費。

個場紅左件
又有球員疑似打假波

被病鳥

jj慘被屈

今場打榜尾都可以咁冇控制力 唔講以為套戰術用黎打利物浦

冇
Holding
Bellerin
Ozil
Ramsey
Papasthopulos
Aubameyang
Xhaka
合共7個主力

加上成隊咁多失誤
贏到就ok

雲加

又-6然

唯有重用浩鼎 馬夫

據《每日鏡報》消息，Football Web Pages最近通過超級計算機，模擬出了今季英超的最終結果。
可以看出，在英超第38輪結束之後，利物浦將會以101分強勢奪冠。值得一提的是，根據模擬結果，利物浦在今季只輸了一場，而這已然發生：今年年初，利物浦在作客1-2不敵曼城。

其餘英超諸強中，曼城和熱刺分別以94分和88分，分列英超第二第三。阿仙奴再次收穫英超第四，車路士第五，曼聯第六。

此外，卡迪夫城、富咸、哈特斯菲爾德將會從英超中降班。

第四已拎 夏季轉會有100M用

冇次中系列

收皮啦

希望今晚曼城大炒車路士 6:0+

車路士呢班波唔會踢得好，但一定唔會被人大炒6球

今晚支持達子

達蛇

以前就落後緊就鳩猜唔識斬
而家領先緊又鳩斬比人攻

琴晚勁多簡單波傳失

上回合車贏曼城

阿仙奴=笑話
2&b射牌 左腳 單刀 mk冼腳

做乜咁嬲
利申馬德里打毗好好睇

=.=無c朗有咩好睇

覺唔覺啊叔好撚廢 求你地俾佢一個優點我

靚仔

......咩taste黎

艾美利：勝利比清白身重要

【體育】阿仙奴在周六英超作客以2:1力克哈特斯菲爾德，雖然再次失球，但領隊艾美利認為勝利才是最重要的事。

阿仙奴憑翼鋒伊禾比、射手拿卡錫迪在上半場各建一功，以2:1擊敗哈特斯菲爾德2:1，取得自去年11月以來首場英超作客勝仗。艾美利（Unai Emery）大讚球隊的表現：「我們已經很久沒有在客場取勝，而且跟前4拉近了距離。」

兵工廠在完場前有左翼衛哥拉辛拿斯擺烏龍，連續4場都失守，艾美利坦言：「清白身是我們追求的另一件事情，但一場比賽有太多事情了，勝利是首要，我們只希望比對手取得更多入球。所有球員的作戰態度都非常好。」

至於攻中米希達利恩傷癒復出，有不錯表現：「我很高興在休息2個月後回歸戰陣，將會繼續努力，貢獻球隊。我們有機會再入球，但有點欠運，最重要是獲得勝利，現在可以向下一場進發。」

都係踢進攻算啦,

見佢迷黑人 就知taste 與別不同

打過右翼啦
一樣過唔到人

dllm

波底好

琴晚希望係岩岩復出冇狀態

成撚日夢遊球場 係咁交失波

最撚離譜有球球證示意比賽繼續 佢夠膽死比個波人射 發緊夢咁撚樣

用贊錯會唔會冇咁嬲

一樣咁嬲

Cs明明可以有 係派膠先變左無

坦克收左錢射自己龍

我都唔想，跟指示做野

自家青訓

真係on9
踢假波咁

成場好幾個都踢假波咁

真係要同佢開年

琴晚k6 carry條防線wor

有條友反啞仔反到傻撚左
我完全封鎖左條友
睇唔到佢留乜

仲要報假比數

Ainsley Maitland-Niles vs. Huddersfield:
• Most tackles made (6)
• Most take-ons completed (4)
• Most chances created (3)
Got himself an assist, too.

attention whore黎

盲反賤種基佬陳

邊個? 我淨係block on9 仔
所以睇唔到

Successful pass % against Huddersfield:
Kolasinac 56%,
Iwobi 61%,
AMN 63%,
Torreira 64%
Guendouzi/ Laca dispossessed 4 times, Iwobi 5 times.
Just isn't good enough against the rock bottom team of the competition.

愛狗足球

Amn 琴晩直頭傳比人打反擊

衰過雲蛇

打老婆ching 點睇

所以數據真係唔可以反映一切⋯
係人有睇full match都知呀叔災難級表現

正如愛狗贏波都係比人㩒屌

贊仔而家真係右閘首選

起碼唔會瘋狂扭波先

呀叔成日賣弄腳法但打右閘真係好災難

真
牙叔懶過閪

得4場 同榜尾幾隊冇分別
又比隊哈多士禁住打
-6贏波愛狗都可以講到係應得

比>叔>贊>列

真 不過愛狗盲反

我係奧燒真係哩埋係房咸

啲鬼佬喪屌燒
痴線 明眼人都知係愛狗玩政治啦
我燒

唔出都有得屌？

叔係速度唔算好快 決定真係差
可能係唔夠經驗果d

但平心而論講句 佢波底真係有係到 希望快d搵到自己位置

就係話燒射波
痴撚線 班鬼佬話燒逗高人工又唔踢
都要愛狗出佢先得嫁

不過佢個位而家球壇越黎越唔需要
愛狗體系都唔需要純攻中

燒係雲加時代d射波可以當無發生過

Arsenal interested in adding width in the summer

Arsenal are reported to be interested in signing Philippe Gbamin from FSV Mainz 05 this summer, reports RMC.

The 23-year-old Ivorian has been in impressive form in the Bundesliga this season, and Gunners boss Unai Emery is said to have been monitoring the player with a view to lodging a bid at the end of the 2018-19 campaign.

Gbamin can play in defence or in midfield, and Arsenal might have to bid above and beyond the £31m an unnamed club is rumoured to have bid for his services in January.

係愛狗唔需要ja
攻中都仲末路
以前夠有人講派路 沙比
呢啲好慢嘅防中派牌員會消失
依家咪仲有一堆劣化版球員生存到

支持贊仔正選

Interesting to learn from
@bbcsport_david
that Arsenal executives want to seriously pursue Adrien Rabiot for the summer - the player strongly dislikes Unai Emery because he refused to allow him to play box-to-box when both were at PSG.

踢到屎咁但係

Arsenal remain the only team in the PL yet to keep a clean sheet away from home this season. #afc

Arsenal’s win away to Huddersfield is their first away PL win since they beat Bournemouth 2-1 on November 25th. #afc

弱智

愛狗係時候反高層出奧燒

仲有邊隊強隊有用奧燒呢類攻中

xhaka 幾時出黎 無左佢真係差好遠...
好似達sir咁 要無左先知好野

真係冇 但仲有咩強隊係冇翼？

好波

david

大衛施華咪同奧燒同一類
但人地快好多機動好多
主要係穩定好多

施華自己去到波框到波喎 差好遠
打國家隊假九都踢過

施華全面好多呀⋯⋯
你舉施華更加突顯奧燒單功能⋯

燒最強一定係閱讀球賽能力
但真係唔岩呢個年代喇

奧燒有能力做到咁
但佢冇push自己去到嗰個位

新阿留名

而家隊波進攻上係差一個收割點

即係有射術既翼⋯⋯

on9先新入阿

1516個季其實好接近

意甲應該得

其實燒啲反擊走位好好睇 有時左邊key波
但一傷完個背就
但燒最岩阿迷既一點就係
阿迷丁一場波會丁丁上天花板 0 consistency

雲加著名既山造波比燒射
算數啦

以施華類比，我覺得之前嘅卡蘇拿仲似啲㖭，後期兩個用法都移後一格做派牌，早幾年阿有力爭冠，最後失敗失覺得某程度試係少咗卡叔呢類護波型派牌嘅中場

擺明果年係一傷卡蘇食哂屎啦
反杯李城之後自己連柒幾場
仲差啲比熱狗攞

條廢中有撚體系咩，我系佢老母啊

啲隊友都好好多

如果施華係我地隊

有馬達都j死

居然傾波
阿po24

前排見到個華西球迷話好彩愛狗走得快 唔係就阻住施華成長

實生存到架 唔係大球會生存咁解咋嘛

其實馬達打落一格仲勁過打翼

冇佢唔會error lead to goal 先

伊禾比真係廢

真 前幾場仲話好勁

一到心臟地帶就hang機

話時話你個名條友去左邊

德乙波琴

對傑志有波入

回香港巿了

今晚又有波睇
可以支持達sir

所以借唔到Chinasco真係好可惜，高狗唔課金真係好惡搞。

借到就已經唔同講法啦
雪燒都叫有翼用啦
而家用大麻同dso

垃圾 賣未

要賣都賣我先

留番黎踢下盃賽同歐霸

夏季期望清洗名單
埃及 贊狗 列叔(唔續) 藍斯(免簽蛆) 牙間(掛靴) 細梅 黑碧(完約)

呢到啲人工其實可以執到啲有返少少質素既球員
邊駛清燒
根本係愛狗玩政治
夏季再追下支那高啦
左閘入個grimaldo 右閘入個Lucas romero
中堅賣到細梅可以升馬伕做第3或第4中堅
暫時諗到咁多

大麻b都勁過假蘇狗
起碼過到人先
假蘇狗淨係識回傳

愛狗而家果套真係唔掂
明知自己隊無勁既右閘就唔好用死同一套啦屌
中間永遠都組織唔到

比比鳥傷左之後真係...

都差好遠下
同類型既占士係拜仁都冇乜位置

坦牙叔打四後真係食得屎啦防守廢到咁 坦琴晚個tapin cls

勁過牙朗

武磊都勁過呢條垃圾

用dso唔打控球咁點解要用佢，如果打控球又點解唔用ozil要用佢 垃圾愛狗。高層權鬥又係害死阿仙奴，米斯連達其實先最fit阿記。我相信佢揸旗唔會借dso咁on9。依家最驚係之後轉會窗大手入錯貨。Sanllehi network有實力而又阿仙奴買到嘅球員其實係少之有少。

佢真係攻強守弱
果下tap in真係....仲勁過美羊

官方app?

有無精華睇 youtube搵唔到

疤狗果時係舊東家都成日入錯貨啦

除左Song 華隊 仲有d咩可以稱得上入錯貨

Arsenal top-scorers this season (all comps):

18 Aubameyang
12 Lacazette
5 Welbeck
4 Iwobi
4 Mkhitaryan
4 Özil
4 own goals*
3 Ramsey
3 Xhaka
3 Willock
2 Koscielny
2 Torreira
2 Mustafi
1 Monreal
1 Sokratis
1 Guendouzi
1 Lichtsteiner
1 Maitland-Niles

#afc

今年真係得兩個人識入波咁

《兵情急報》拿卡的致命入球

拿卡錫迪的十個英超入球中，有八個是奠定勝局的入球。此數據與沙拿相同。

———————————————————————

🇫🇷💪 Lacazette for #Arsenal in the Premier League this season...

- Games: 25

- Goals: 10

- Assists: 8

- Minutes: 1,669

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《兵情急報》梅斯達菲百場上陣

昨天對哈德斯菲的比賽，是梅斯達菲第一百次為阿仙奴上陣。

早前，版主曾寫過一篇文章關於他，戲言他是我們最蠱惑的槍。今季他有過很好的防守表現。可惜，昨晚的比賽，他防守只屬合格。而最令球迷頭痛的是他引球推進及傳球的選擇...每一下都助攻對手...加上向旁邊是剛復出的AMN...令我們難以由後場組織向前...

曾經，版主以為他有改善。但原來只要有空間讓他思考，他就會頭腦發熱。其實一個簡簡單單的細梅也可以留在陣中作替補。但若然他堅持向進擊的中堅夢想出發，坦白說...他會是一個極大的隱憂...

不過又說一句公道說話，今季有哪一名槍手是發揮平穩，每場都有中上的演出？或許細梅的表現，正正就是今季阿仙奴的寫照。

上季咪一樣

laca不嬲勁 羊就成日miss chance

今季好明顯係防守出事多過進攻出事

羊走位勁 成日輕鬆tap in
拿卡射術 hold波有一線 不過覺得佢成日應射唔射

講呀 拿卡就算有黃金機會都要修正到順哂腳風ban埋去 都衰左幾次啦

琴日2&b果球半單刀

年初七咁既樣

咁快放完

好多初十啟市

Me刀聽日開工

返工啦奴隸

丁權好快比人搞

無工開好唔開心

上星期五開始返工

運動能力好太多
而且能射能傳
用腦踢

仲未講埋迪布尼

有d小店放到初十五

琴晚踢成點，無睇

成千蚊

MK同臭燒 一個傷一個雪
都同2和B一樣入4球
藍B經常後備都有3球
連隊長大傷出返黎都有2球
2和B真係好雞肋

下遊波對下遊波咁
坦克球TAP IN射得靚 準過羊

陰公阿叔比阿狗abuse
重要同fans say sorry

愛狗先係原罪啦屌

牙奶不如資助下手足 你唔洗做都得

大把手畜rich過我啦

下呢啲只係比意見姐 唔叫abuse啦

新仔如何

希望佢真係有反省 阿狗都會俾機會佢

d so 冇咩大作用
同埋坦球tap in 其實係老烏
睇下精華喇師兄

正常球員都唔會理social media
佢肯應球迷算好有心

給球迷罵係人工包埋

其他個d撚屌應都唔應下

其實會回應先on9

之前 xhaka 收球迷對佢同屋企人既 death threats 添

係囉 做乜9

阿叔尋日果場廢得黎都叫有D貢獻下 係1對1 送波俾人難睇D
個個又屌到佢上天 埃及成季出得果幾場 , 都係後備出黎補下位
打得果幾十分鐘又係做戰犯俾球迷屌

有個弱智霸住個正選場場90分鐘跑黎跑去
除撚左跑真係唔知佢做過D乜 ,成場0貢獻 = 夠冷靜
愛狗成功將阿迷都改變埋
唔洗入波 唔洗助攻 唔洗製造機會 DUP低頭跑多兩步你=好波

林狗盲撚左？琴晚幾多人然波照屌細爆愛狗

any pro

今晚撐曼城

立立搞乜霉到要走去班腰禿伯到

+1

條友係後場組織交波永遠唔望人
求其一腳交出去就算

卡利烏斯個啲就真係abuse

屌鳩iwobi個啲先搞笑

熱狗又要然波

人地係穩定

琴晚下半場有邊個唔係

真係關關難關 關關過

我地都穩定
穩定地閪

冇可能追到熱狗架啦
希望鏝城今晚贏

係有進步呀

李城好廢

好多難啃嘅熱狗都食晒

今晚靠達sir

熱狗上半場已經3黃

人地打中下游隊全英超最穩

李城呢隊西波簡波踢

李城主場就惡啫
作客想人點

仲未和過波CLS

on9佩爾收華dee收尼迪迪

頭30分鐘已被3黃

Join

華湯匙

熱狗

華dee唔入12碼

李城真係弱智

on9換入黎第一腳射12m

屌熱狗咁都死唔去

On9

勁換on9

佩爾真係好鍾意自毀長城

咁放生熱刺

愛狗都冇咁on9

2:0

屌你老母華dee

白痴果頭追和唔到輸埋

屌啦星 空難隊廢到

輸多粒

佩爾真係好撚廢

主教練決定差

華迪on99
收左錢要輸

李狗真係好撚賤

衰過愛狗

咁又唔入

愛狗>>>>

10 號d 走位 打唔到反擊 又比人截

但Maddison係幾勁

假㗎啲波

渣架 華迪

李狗食撚屎

李城gogogo

李城件19號廢到仆街

假波 至少2球可以入

比賽尾段仲可以咁爆一段

大力神好似唔續約 熱狗想買呢條友做替代

兒子好勁

me = 沙卡踢CB
放波靚到

又一個低級失誤

垃圾李狗

兒子勁到

Son>>>>>>2&b

一陣j達sir好過啦

唔洗講啦下話

son勁撚到on9

我地一隻快翼都冇

唔只贏咁少囉

仲傳簽obamin, 想玩佔中

Walcott食回頭草既話受唔受

Dso+2&b

買李城右閘啦

班尼斯廢到仆街

禾仔至少風光過 不過都係神經刀黎

就黎30喇 跑唔郁架喇
要返真係變老人院

天日要番工點睇波牙

射波

咪證明佢無料到

Ching 識波喎

垃圾都吹奏

車鏝有無LIN

再生父母

［member]how much ar?[/member]

話哂新亨利牙

包皮有進步

me只係食過百福豆腐

哥狗又收 sane 又收 silva 想讓賽？

信達sir啦

百福貢貴刀買得起，查博

點解係咁吹奏阿迪達 講到好似佢帶緊鏝咁

精神領袖

呢個價對6c真係冇乜野

贏 = 達蛇又然
輸 = 哥狗垃圾